阿爸阿媽話隔離屋個男仔好叻 入到港大 將來畢業一定出人頭地

琴晚返屋企撞正佢出門口
佢著住紫色嘅香港航空制服，成條茄子咁🍆

你父母有無叫你趁佢熟睡時，偷偷幫佢含？

窮公屋出身 港大出黎租唔租到地方住都成問題啦有幾叻

可能人地讀港大太空系，所以出來咪做空少囉

Hku space咋
呃埋老豆老母先叻
我就係la

起碼人地靚仔 鍛鍊下可以出嚟扯皮條

HKU Space班廢柴唔該咪撚扮讀撚緊bachelor degree啦